有無巴絲用過順豐寄野去外國

佢係咪可以幫我將啲野pack好入箱
頭先去順豐站問條友有無紙皮箱個啲賣俾我pack野佢又話無。
想寄野去泡菜國，大家有無其他好嘅速遞公司推介

我用香港郵政嗰國際快遞服務

唧係萬用箱個個？
我見順豐好似平啲